素食妹闖農地「解放16隻兔子」被攻擊全身血 結果害死90隻幼兔

西班牙一名女子在社群媒體自稱為「神話中的米雅」（Mythical Mia），為了動物權益而秉持素食主義的她，上周突襲一家農場並解放16隻兔子，過程中疑似還被攻擊受傷，臉頰流著血。然而，根據當地獸醫的評估，女子的行動過於魯莽，反而導致另外近100隻幼兔死亡。

《紐約郵報》報導，這名女子聲稱自己上周從農場救出16隻兔子，過程中農民疑似朝她的車窗射擊，她臉上與其他部位都受傷，「我全身都是血，這就是農夫做的！」儘管女子自認救回16隻兔子，當地一名獸醫卻表示，在混亂過程中，有5隻懷孕且即將生產的兔子死亡，其他則是脊椎斷裂。

米雅帶回家的兔子中，據悉幾隻已經懷孕或正哺乳，至於失去母親的90隻幼兔，則得接受安樂死。這名女子的真名未被公布，她經常在IG發布動物影片，簡介處寫道「為了動物的素食主義者」。

警方當時表示，米雅的車窗受到物體撞擊後碎裂，但並非是開槍所造成；1日晚間7時30分許，一群活動人士闖進一處農場，帶走14隻兔子。警方的數字與米雅所稱的16隻兔子有些微落差。

米雅在社群媒體透露，獲救的16隻兔子很幸運，其實還有成千上萬隻的兔子受困，這些動物一生都擠在籠中，唯一的解脫就是送到屠宰場，殺掉後奪取牠們的肉與皮毛，另外，牠們也會被應用於動物實驗，死亡前經歷一輩子的折磨。

「加入我們的奮鬥，成為素食主義者，活躍起來，讓我們從此結束這一切。」米雅表示，人類必須立刻停止對動物的行為，不公平的舉動已持續太久，她將繼續前往這類設施，揭露恐怖的事情並釋放受困的生命。

偽善撚

啫係偷嘢 仲要俾人周到

啲野唔係你架喎

女人

周到仲要害到兔仔
大細既唔係死就斷骨冇奶飲

哩D ON9同D左膠一撚樣 快撚D死撚曬佢啦

食素食到腦都冇撚埋

on9

同某啲女權主義者一樣

Agger

西方文明就黎比呢班左膠累死

文盲讀多兩年書先
blocked

免肉咁難食

左膠

似足共產黨啲6uo宣言

呢d係咪叫攬炒